
                      Muy entretenida!!!. Brad Pitt salva el mundo, el guión flojea un poco cuando meten Jerusalén. Parece muy forzado. Pero por lo demás pasas un buen rato y no es tan desagradable como The Walking Dead.
        
            